其實1111嘅全城罷工係咪認真嘅

如果1111每區3-4am就開始set小型roadblock應該可以做到短暫交通癱瘓
有冇得諗

推

想知成效大唔大

應該早一日裝修黨鐵

第二朝集中堵路

中學雞三罷撚真係笑下就算啦
有邊個星期唔係喺度鳩叫話罷工嘅啫

我最主要唔想局限係港鐵 想真真正正做到交通癱瘓

每區十幾個整完就走 之後再塞港鐵

係。

你ko 到個鐵路系統，已經有50%人自動罷工
唔好再用塞鐵，要不被捕就要快閃，
唔止入閘機，仲有路軌，急停制等等

Yes

塞到黨鐵 之後d人回留番上地面

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

其實之前試過話要坐爆巴士 但係冇用 自己呃自己 不如求其揼d野出去馬路仲有用

所以想係3-4am快閃

點會冇
趕時間番工就會想逼上車
逼唔到 佢閂唔到門就唔關我地割啦

輕鐵，東鐵大把地方搞到

地鐵既話，其實求其一個站搞到就成條線都ko...唯有廣佈線眼

可唔可以唔好淨係集中係港島 九龍
屯元天輕鐵西鐵都好重要

唔要塞喇，塞就拖長左時間，比藍絲同狗咬
快閃路軌月台幕門啦

我次次望到罷工都得啖笑
次次淨搞mtr
因為覺得搞mtr多人，唔會比狗咬
依家死左個人，香港人爭氣少少啦
Mtr一定要搞架喇，依家我馬路都想搞埋，不如大家傾下18區set roadblock有冇得諗

3/4點 地鐵口結界師進場

你咁都唔明白，pm 電話比我同你針針

再推

咁邊個時間最安全

唔上唔落 拖泥帶水 最危險

我一直反對罷工 一來難成事 二來同鬥長命 搞經濟係完全矛盾

搞左工會先罷先夠人
貿然三罷
只係送頭比藍絲炒

我主要係想快閃rb 我覺得5-6點應該比較好

Agree

睇黎大家話罷工都係吹下水咁 咁個post可以收皮 去港鐵已經係香港人嘅極限

好 盡量試下 不過香港人話罷工都係講下笑 塞到全日港鐵已經偷笑

5-6點啦好嘛，好多人7點前就搭車

認真既 但係文宣好唔夠

pish

五六點好起身啦！

習曱平

想講既係，只喺連登講冇用。
文宣完全唔夠，喺facebook都見唔到有關1111罷工既post

我覺得要等工會組織，要無限期三擺，好過星期一擺工然後第二日又返工....

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

佢來到你就扮番工啦下一站落車再塞過，佢冇封站，我地人多做咩都得

所以我見到有人話1111應該正名做不合作運動

留名鞭你屍

連登討論
已經預計當日會有大量防暴曱甴埋伏

身邊唔多人講 係咪真擺架

仲問係咪認真，你拉埋身邊同事一齊罷工件事咪變得好認真

希望我係燒生啦

其實香港主要路口都係嗰幾個

有人係認真嘅，要成功一定係要令人被罷工，最好就未出門就發現有危隊/已經無車
我覺得5-6點開波最好，啱啱好係大部分人返工前嘅一兩粒鍾，大家大條道理話危險/無車返唔到
仲有大家俾定心理準備好多人唔會自願罷，因為個工會未搞好，最worst case係當日全世界無影響下返工，咁樣都唔好氣餒，全力搞好工會為下次做好準備

建議約6:30
比時間香港人遲到

屌 但早一日好似黨鐵第二朝點都開到咁

拉得

呢個PO咁都沉?

認真啊

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

之前唔係話3罷要時間準備咩
但11號真係急 同埋宣傳係唔夠多
而且今次3罷再衰既話 又有分化撚講 香港人冇撚用 和理飛自私撚 輸硬啦 既風氣出黎

罷都啱嘅，全城都淘寶，唔得閒。

被罷工就難d
班狗過黎都會清rb
番工都係會遲幾個鐘而唔會全日
老細都係會叫你番

罷啦 繼續做港奴有咩後果？

咁就睇下你有幾比力la

塞港鐵實送頭

罷工係最大武器 對政府
佢係唔會比你咁易成功
仲要我地公開咁討論緊
就好似我地日程表咁
比敵人針對住黎打

點解冇文宣？

3/4點 俾狗拉左都無人個知
樓主玩野？

塞到鐵，要返工嘅港豬自然會去搭巴士，自然塞埋路面

最重要係mtr

最重要係要宣傳1111全民黑衫

如果用大鐵鏈鎖門有冇得諗？
例如大商場 地鐵站入口 政府部門
應該唔會夠開鎖師傅用短時間去開返？
雖然我地都唔夠鐵鏈用😶

push

錢鏈用大剪一剪就解到，冇咩用

認真呀

一早快閃爆月台幕門
基本上個站都收硬皮

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

有咩野唔好係度討論
我淨係想望到1111各區都有roadblock
無論係巴士站又好，主要交通道路又好
唔好再咁on9話坐爆巴士啦
想搞巴士咪直接set rb 仲等？

多人一齊搭車，由頭站搭到尾站唔落車
等中途站嘅上唔到

其實我真係諗過掟啲嘢入黨鐵路軌會唔會收佢皮 like airport express open-air part

已經準備好罷工

我有啲擔心返唔到工

諗下以前點解全港黨鐵會預早同你講唔開

又送乜野頭

其實冇人試過 4-5am 裝修黨鐵

有狗駐守係到咪又係驚驚豬走哂

咁d人一樣返唔到工嘅啫

每個路口放個紙盒就得

不要問只要信
已沒有退路
總之全民被三罷
炸撚咗黨鐵都得

真
一齊罷

Push

鐵路堵路

我屌你老母阿

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

Sorry 借位

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

地鐵站開始革命
報仇不是口號

無聲無氣

認同啊 馬路咁大 香港人咁唔開心
控制唔到唔小心跌野扔錯野添

兩頁都未到就話收皮

我諗周同學死得咁慘咁可憐都令唔到黃絲罷工一日，我真係無話可說。

我想見到十八區都有roadblock

講左19幾萬次 三罷唔係前幾日吹雞就得 罷一日完全冇意思

真係要大推 mtr 重點

其實塞鐵已經好有效

預早宣佈塞鐵，d 人去曬其他交通工具 變相幫我地塞巴士小巴

係！認真的！罷工既功效最大最安全點解唔做

認真嗎？8月5之後講咗n次，個個都唔肯犧牲，罷工人唔夠多係無用

同意，早一日做野

11.11 十八區七點 黎明行動

101

愈鳩叫話罷工
最後人人睇到唔會成
每一次更加少人
為乜
已經講咗話要好耐組織

全民三罷！

認真

屌 咁鳩叫完都要你班返工撚響應先得嫁 咁鍾意返工

屌你老母

11/11捐錢延遲 罷工一天

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

yes

話我三,五,什至撚毛都係咁話
事實好撚多連登仔,口說罷工,
現實好多準時返工

屌你老母早上7點咁撚遲

好心就早上5點準封路搞mtr la
你知唔知好多人五點幾就搭車番工架

次次都咁撚遲

其實每個黨鐵站趁佢落閘期間 喺每個閘口加釘 令佢開唔到門有冇得諗？

7點啲返晒/緊學 6:00或6:30會好啲 重要預啲人遲

要搞到班教師學生番唔到學，先可以發揮最大效果

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

集合需時
7點左右開始多人搭車
所以7點趕唔切
5-6點就要準備整roadblock
5-6點集合會比較好

幫推

1111約定大家

塞鳩馬路

3 4 點真係太早
唔會夠多人

太早

6半集口 7點先做嘢 香港人例遲咖

次次罷工都諗成效 諗呢樣諗嗰樣
越多人罷咪越有有成效羅
成日話嬲 訓唔着 究竟肯反抗未呀

屌講左罷工要籌備，下下鳩叫罷工下次就有人信

唔係，翻工不了

而家講緊被罷工

係就呢兩日大做文宣啦！

你要講早 幾早都有人返工架啦老友

其實上次有手足比人射爆眼，第二日就好多人塞機場，點解今次會潑左自己冷水先?

不了 要番工

認真，宣傳唔夠

少上連登嗰班好多唔知1111罷工

4點未出車，成條路冇車，一清場咪又通番

香港人又努力工作

--_------------------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

另外C32 01:01左右見到有催淚煙同電筒光係二樓同三樓之間，即係黑警係停車場出面攻擊緊停車場二樓至三樓。

好有可能由出面地停射槍彈上三樓，停車出面地下望上三樓石欄係有clear shot。
周同學中頭,再跌落二樓

C30 2/F 01:14:55 黑警由地下上到2樓。

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

全部人上車 坐到尾

被罷工同真罷工好大分別，今次同上次有咁分別？

5-6點

講好左朝早 7 點，唔好轉時間

拉你老母返去比狗屌你塊爛臭閪呀拉

無錯！
如果早起都做唔到，唔駛講革命

先前有班滋事分子搞搞震拉逃生門 塞到我仆街

Try

唔明大家點解會潑星期一三罷冷水?

l認真

幾時死？

講經咩 琴日死撚左人 今日咪如常返工
抗爭？ 抗條閪毛咩 屌

咪搞笑
地鐵站一定唔聚得人
入面埋伏左幾多警察你都唔知
集合地點一定要遠離地鐵站

之前都試過幾次 幾乎係唔可行

不如5am喺黨鐵站外落結界
6am整roadblock

睇怕都係會比港豬屌

今晚周同學追悼會,希望每人都可以拎張文宣出去宣傳11/11三罷

5am係黨鐵站外落結界
6am整roadblock

小西灣人入11.11塞

駁唔到

日日都罷工中，本人為學生

做路面加固工程吧？

成班日日講聽日即刻罷工 冇宣傳乜撚都冇

公司已經叫人早一個鐘返到 7點要返到了...

其實掟吓啲垃圾喺街都有排清

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

真 多人先安全
扮返工塞埋一份

似係連登圍威喂
出面完全唔見有人講

黨鐵爆到佢封站咪得

好想被罷工

依家咪就係要塞撚到個個都有藉口罷工

全港三罷

block9

咩叫圍威喂 咁出面講又出面圍威喂？

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

爭咩吖 兩樣溝埋變做開花罷工丫笨！

Yes.

支持

準備好晒，做好足夠宣傳至搞罷工啦，
無啦啦又話罷工，身邊根本無人知無人講無人罷，
屌啦升，塞鐵塞路玩到幾耐？？
半日俾多你啦，咁叫罷工咩？？
原來部分市民半日返唔到工就叫罷工，笑撚死人

成班細路仔玩泥沙，最後一啲效果都冇，on9

自己問心啦，唔係真心想集體罷工嘅罷工活動，係冇可能成功架，
你地可以玩到一個星期咩，花啲時間諗下其他方法好過啦

加油

唔會太少人 早d call一定有人
成堆大學生一定未訓

不過係驚 3-4點set完 6點幾會比人清

可以掉火入東鐵綫路軌 燒幾次冇理由唔檢查直接開車比人搭 至於幾時 自己諗 真係做既話 自己組團 多哨

至於其他鐵 夜深人靜既時間用螺絲轉實個閘同埋結界師 幫幫手 然後單車陣封站得唔得
呢個稍嘥時間

係黎明行動啊

時間太長 會變凌晨開花

其實點解要逼人罷工

你咁做只會令一斑支持你既和理非唔滿意你

其實你地係爭取緊自由 但係點解要剝削人返工既自由

你地要罷工that’s ok 但係可唔可以唔好逼人罷/令想返工既人冇得返工

罷工係一個要時間籌備嘅行動，而家好多工會都組織緊。罷工一係唔好搞，一係就搞最大。所以1111唔係罷工，係大型不合作運動。

推推推

幾號既事 有冇人知佢地有冇出翻黎

可以好似昨日和你返工咁，打工仔慢慢行塞晒馬路行人路

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查